猁狗除左識踢傷人 防守好之外 都贏唔到曼架啦

前面三個都隱哂型